TWICE兩個日本妹 Momo定Mina?

牙南

both

你拎牙南比，有少少過份

希澈老師：我要晒

希澈蛇行開D啦

一定係Mina
一見鍾情

樓主標題開始重覆 江郎才盡

移花接木

希澈老師去死

希澈sir去死

再鋒利既刀都有生銹既一日

u're damn right#wail#pi

我年輕力壯 血氣方剛

一撚定係Momo

我20歲出頭

希澈sir全族死

你當sana 醬死架

比過啦

21歲破產

我淨係要sana

樓主成日開埋曬啲垃圾投票post
拉！

希切老師 我拍爆你

一棍扑落去